有冇最近返香港既人分享下檢疫要等幾耐？

如果1:00pm機返到，係咪最快都要等到夜晚（6pm)先走得？

機場檢測先啱